不如俾人有一次機會改正負評

好多人錯手 正評負評
或者之後覺得俾人帶咗風向同分化

可唔可以俾人有一次機會改正負評

最後辛苦哂你哋 有需要就出翻廣告 或者課金模式